有冇人中意綑綁play

試過真係返唔到轉頭
俾人綁住緊緊勒到痛 身體同繩摩擦之間既熱力
甚至係吊起時候個種唔受自己控制既感覺
到解繩既鬆弛感覺，一下一下俾啲麻繩無意中鞭到
最後再慢慢欣賞身上既繩痕

有冇同好

冇玩過 但係有興趣
留名學嘢

Yes. 上次綁住自己然後打j 射左成公升

好想綁女

好想俾男朋友綁起 諗到射咗少少

我同你玩

開完po自己唔知

？

人格分裂？

好想同樓豬玩

個網有問題

唔到你嚟

用尼龍繩？

麻繩

好想將條女雙手反綁，狗仔式後入屌屎忽

首先

暫時識單 雙柱 太股縛
蟹縛就學過 依家做個樣出黎都似樣但唔肯定岩
龜甲這些易到唔洗學

你跟邊個學
呢個圈好細

無玩過但有興趣

hehe係呀

Follow左日本果啲 綁得好勁
睇完呢個post先知原來有得學 有興趣想學下

介紹個黎教我？

唔啦 會自爆